［請廣傳］cctvb客戶 原大地稀有糖 賣貴其他商家3.2倍 食水深到戇鳩

人哋日本原裝入口： $158 / 1kg
你就 $128/ 250g
即係成$512 / 1kg
係人哋既3.2倍

做個精明嘅消費者
咪俾人揾笨啊

其他取代品，都係平好撚多

吸血鬼

食水咁撚深

哇屌

呢隻稀少糖叫赤藻糖醇（erythritol)，search下就會買到一模一樣，但係平好多嘅產品

屌你mark咁高

sorry，日本果隻先係赤藻糖醇，佢呢隻係唔知咩黎嘅

原島大地

推推

Ztore好撚藍
推iherb算

推

麵麵

做過精神消費者

好過去搶 食水咁深